 \documentclass[11pt,a4paper,final,Arial]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{srcltx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{listings}
\usepackage[printonlyused]{acronym}
\usepackage[ngerman,english]{babel}
\usepackage[a4paper,top=2.5cm,bottom=2.0cm,inner=2.0cm,outer=2.0cm,headsep=1.0cm]{geometry}
\usepackage{url}
\usepackage{multirow}
\usepackage{rotating}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[pdftex, colorlinks=true, linkcolor=black, urlcolor=black, citecolor=black, breaklinks]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{FIG/}}
\usepackage{amssymb,latexsym,amsfonts,amsmath}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{color}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{relsize}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{automata}
\usetikzlibrary{shapes}
\usepackage{amssymb,latexsym,amsfonts,amsmath}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{refcount}
\usepackage{leftidx}
\usepackage{comment}
\usepackage{cite}
\usepackage{infrule}
\usepackage{siunitx}

\newcommand{\minisection}[1]{\noindent {\textbf{#1.}}}

\linespread{0.9} %Put anything less than 1s

\DeclareGraphicsRule{.fig.pdf}{pdf}{*}{}
\DeclareGraphicsRule{.svg.pdf}{pdf}{*}{}

\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb}
\usepackage{hhline}
\usepackage{xspace}
\usepackage{array}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{tikz}
\usepackage{gantt}
%\usepackage{natbib}
\usepackage{bibentry}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[official]{eurosym}
%\bibliographystyle{alpha}
\nobibliography*

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}


%\newdimen\gfxScale
%\gfxScale=0.065\textwidth

\renewcommand{\textfraction}{0.1}
\renewcommand{\topfraction}{0.6}
\renewcommand{\bottomfraction}{0.6}
\renewcommand{\floatpagefraction}{0.6}

%Redefine paragraph indent and skip
\setlength{\parindent}{0pt}
\addtolength{\parskip}{\baselineskip}

\setcounter{secnumdepth}{5}
\titleformat{\section}{\normalfont\normalsize\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalfont\normalsize\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}

\usepackage{fancyhdr} %Paket laden
%\pagestyle{plain} %nur Seitenzahl in der Fußzeile (LaTeX-Standard)
%oder:
%\pagestyle{empty} %ganz leer
%oder:
%\pagestyle{headings} %Abschnitt/Kapitel links oben, Seitenzahlen rechts/außen oben

%Oder aber eigene Einstellungen vornehmen:
\pagestyle{fancy} %eigener Seitenstil
\fancyhf{} %alle Kopf- und Fußzeilenfelder bereinigen
\fancyhead[L]{\scriptsize DFG form 54.011 -- 2/13} %Kopfzeile links
\fancyhead[C]{} %zentrierte Kopfzeile
\fancyhead[R]{\scriptsize page \thepage~of~\pageref{54.012.pages}} %Kopfzeile rechts
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt} %obere Trennlinie
%\fancyfoot[C]{\thepage} %Seitennummer
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt} %untere Trennlinie

\linespread{0.9} %Put anything less than 1s


\title{\bf DFG-Proposal \\[10ex]
{\Huge Reconfigurable Active Cell Balancing Architectures for Modular Battery Packs}$ $\\[+1cm]}
  
\author{
Samarjit Chakraborty\\
Lehrstuhl f\"ur Realzeit-Computersysteme\\
Fakult\"at f\"ur Elektro- und Informationstechnik\\
TU M\"unchen\\
}

\date{\today}

\usepackage{todonotes}
\newcommand{\tbd}[1]{\todo[color=red!40,size=\small,inline]{TODO: #1}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}
\begin{document}


\selectlanguage{english}

\maketitle

%\thispagestyle{empty} 
\newpage

\setcounter{page}{1}
\titlespacing{\section}{0pt}{0pt}{0pt}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{0pt}{0pt}
\titleformat{\section}{\normalfont\normalsize\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalfont\normalsize\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}
\titleformat{\subsubsection}{\normalfont\normalsize\bfseries}{\thesubsubsection}{1em}{}
\titleformat{\paragraph}{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\renewcommand\theparagraph{\arabic{section}.\arabic{subsection}.\arabic{subsubsection}.\arabic{paragraph}}

% Form 54.012
\fancyhead[L]{\scriptsize DFG form 54.012 -- 2/13} %Kopfzeile links
\fancyhead[C]{} %zentrierte Kopfzeile
\fancyhead[R]{\scriptsize page \thepage~of~\pageref{54.012.pages}} %Kopfzeile rechts
%\section*{Project Description -- Project Proposal}
%Samarjit Chakraborty, Institute for Real-Time Computer Systems (RCS), TU M\"unchen\\
%\rule{\columnwidth}{1pt}


%\vspace*{-.3cm}

\input{content/project_description}

\input{content/related_work}

\input{content/Objectives_and_workProgramme}






\section{Bibliography}

{\def\section*#1{}
\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliography{BIB/reference}
%\bibliography{BIB/samarjit}
}

\begin{small}
\input{4-6_Funding_Prerequisites/4_funding}
\input{4-6_Funding_Prerequisites/5_prerequisites}
\input{4-6_Funding_Prerequisites/6_additional.tex}
\end{small}

\input{extra/acronyms}
\label{54.012.pages}
\end{document}

